# dockerfile-bank

Ce dépôt git a pour but de répertorier les Dockerfile utiles afin de créer une banque de Dockerfile

## Comment ajouter un Dockerfile sur le dépôt?

Créer un nouveau dossier avec un nom représentant l'outil utilisé ex: "Jenkins".  
Une fois dans le dossier, ajouter un README pour décrire ce que fait le Dockerfile, puis ajouter  le Dockerfile
